我飛左我ex , 因為佢用厚墊bra

佢呃我在先，明明得b又要扮c
我唔明我飛佢有咩問題 ？

我最憎d 人呃我

覺得自己無問題做咩攞上黎講

好彩我用開薄到差d凸點既bra姐
AA咪AA 使咩呃人扮大波

最欣賞呢 d 女仔

男人老狗戴咩bar?

反正最後都會見真章
落差太大仲失望過開頭就知真相

吹咩我有閪